<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<mobile>
  <produtos>
    <produto id="57">
      <modulos>
        <modulo id="Campanha">
          <configs>
            <config id="contas">
              <conta id="01">1202;1204</conta>
              <conta id="03">1402;1404</conta>
            </config>
          </configs>
        </modulo>
      </modulos>
      
    </produto>
    <produto id="18">
      <modulos>
        <modulo id="Permissao">
          <mensagens>
            <mensagem id="EscondeSaldo">
              S
            </mensagem>
          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
    <produto id="61">
      <modulos>
        <modulo id="Emprestimo">
          <mensagens>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinal">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalSucesso">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoDadosBancarios">
              <texto>

              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="ExibeContrato">N</mensagem>
            <mensagem id="Contrato"></mensagem>
            
          </mensagens>
        </modulo>
        <modulo id="EHRO-MESSAGE">
          <mensagens>
            <mensagem id="M286">
              Sua situação não permite concessão de empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="M288">
              Você não possui o tempo de vínculo ao plano exigido
            </mensagem>
            <mensagem id="M457">
              Não foi possível efetuar a simulação, pois o contrato quitado não atingiu a carência mínima
            </mensagem>
            <mensagem id="M289">
              Você não possui a idade mínima exigida
            </mensagem>
            <mensagem id="M363">
              <![CDATA[<b>Você já possui um contrato pendente de aprovação!</b> <br> Para realizar uma nova simulação aguarde a finalização desse processo.]]>
            </mensagem>
            <mensagem id="M470">
              Você não é elegível, pois existe um contrato ativo com a mesma data de crédito disponível para simulação.
            </mensagem>
            <mensagem id="M290">
              Você possui empréstimos em andamento
            </mensagem>
            <mensagem id="M360">
              Você não efetuou pagamento minimo do contrato ativo
            </mensagem>
            <mensagem id="M406">
              Sua contribuição é inferior ao percentual permitido
            </mensagem>
            <mensagem id="M484">
              Simulação e Contratação de Empréstimo Pessoal suspensas temporariamente!
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M291">
              O período de solicitação de empréstimo está finalizado. Por favor, aguarde as próximas datas disponíveis.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M304">
              Excedeu a quantidade de contratos ativos. Operação não permitida. Selecione um contrato ativo para quitação.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M319">
              Limite máximo de empréstimo não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M320">
              Limite máximo de parcela não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M468">
              Indice de Correção Monetária não cadastrado para a referência.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M469">
              Participante não é elegível a empréstimo, pois a data da quitação da última parcela deverá ser até 24 meses antes da elegibilidade para aposentadoria pelo plano.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M482">
              Periodo de carência superior ao limite máximo permitido.
            </mensagem>

          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
    
  </produtos>
</mobile>
