<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<mobile>
  <produtos>
    <produto id="57">
      <modulos>
        <modulo id="Emprestimo">
          <mensagens>
            <mensagem id="ExibeContrato">S</mensagem>
            <mensagem id="MsgAceitaContrato">Declaro que estou de acordo com os Dados do Empréstimo e com os termos do contrato de Empréstimo Pessoal Consignado da EMBRAER PREV, conforme detalhamento acima, e que tenho conhecimento do Regulamento do Programa de Empréstimo Pessoal Consignado da EMBRAER PREV.</mensagem>
            <mensagem id="Contrato">
              <![CDATA[
                  <h1 style='text-align:center;font-size:18px;'>CONTRATO DE EMPRÉSTIMO PESSOAL ELETRÔNICO EMBRAER PREV</h1>
    <p>
        Contrato de empréstimo pessoal eletrônico que entre si celebram EMBRAER PREV - Sociedade de Previdência Complementar, entidade fechada de previdência complementar, pessoa jurídica de direito privado com sede à Avenida Brigadeiro Faria Lima, nº 2.170, F31 - Térreo, CEP 12.227-901, São José dos Campos - SP, doravante designada simplesmente EMBRAER PREV, e o(a) Participante Ativo ou Assistido(a) devidamente identificado (a) por seu login e senha, doravante denominado(a) simplesmente Mutuário, conforme os termos e condições seguintes:
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 1ª</b> - Pelo presente instrumento particular vigente desde a data de sua contratação até o cumprimento de todas as obrigações dele surgidas, a EMBRAER PREV concede ao Mutuário, mediante depósito em conta bancária por esse indicada, empréstimo (mútuo financeiro oneroso) no valor correspondente ao solicitado pelo Mutuário e aprovado pela EMBRAER PREV, a ser pago em parcelas mensais e consecutivas, conforme descrito no quadro acima, vencendo a primeira parcela quando do pagamento da folha de pagamento da Patrocinadora ou da folha de benefícios da EMBRAER PREV, conforme o caso, do mês subsequente à data de disponibilização dos valores, e as demais sucessivamente, nas demais folhas de pagamento da Patrocinadora ou folha de benefícios da EMBRAER PREV.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 2ª</b> - O valor emprestado ao Mutuário, uma vez aprovada a contratação pela EMBRAER PREV, será a esse disponibilizado mediante depósito em sua conta corrente confirmada no ato da solicitação à EMBRAER PREV, e/ou mediante o pagamento de débito do Mutuário decorrente de contrato de empréstimo celebrado com instituição financeira, cujas parcelas vincendas estejam programadas para desconto na folha de salário ou de benefício do Mutuário, conforme o caso.
    </p>

    <p><b>Parágrafo Primeiro</b> – Na disponibilização de valores mediante pagamento de débito perante instituição financeira, deverá o Mutuário, (i) realizar a simulação do empréstimo correspondente à dívida por meio do Portal EMBRAER PREV; e apresentar à EMBRAER PREV:  (ii) boleto bancário ou documento formal em que conste o saldo atualizado da dívida perante a instituição financeira, cujo valor seja suficiente para extinguir o empréstimo mantido com a instituição financeira; (iii) contrato que originou a referida dívida; e (iv) nota promissória assinada relativa à divida total contratada junto à EMBRAER PREV; os quais serão anexados ao presente Contrato.</p>

    <p><b>Parágrafo Segundo</b> – A disponibilização de valor mediante pagamento de dívida é de exclusiva responsabilidade do Mutuário, não se responsabilizando a EMBRAER PREV perante qualquer terceiro, de modo que atesta o Mutuário a veracidade e qualidade dos dados do boleto bancário ou do documento formal em que conste o saldo atualizado da dívida perante a instituição financeira, apresentado à EMBRAER PREV para quitação de seu empréstimo devido à instituição financeira.</p>

    <p><b>Parágrafo Terceiro</b> – Uma vez realizado, pela EMBRAER PREV, o pagamento do boleto ou o depósito em sua conta corrente para quitação da dívida perante a instituição financeira, o Mutuário se compromete em solicitar a baixa da autorização de consignação em sua remuneração junto à instituição financeira competente, para que a baixa ocorra no prazo máximo de 5 (cinco) dias úteis.</p>

    <p><b>Parágrafo Quarto</b> – Para todos os efeitos legais, o presente Contrato somente se aperfeiçoa quando da disponibilização dos valores solicitados na conta corrente do Mutuário ou mediante a quitação do boleto pela EMBRAER PREV.</p>

    <p><b>Parágrafo Quinto</b> - O Mutuário declara-se ciente que após a disponibilização de valores em sua conta corrente ou mediante o pagamento do boleto à dívida quitada com outra instituição, será disponibilizado em seu acesso pessoal e restrito no portal da EMBRAER PREV, para sua livre consulta, o Contrato de Empréstimo com todas as informações decorrentes da presente contratação.</p>

    <p><b>CLÁUSULA 3ª</b> – Do valor do empréstimo concedido serão deduzidos no ato da concessão, os seguintes encargos e eventuais débitos do Mutuário com a EMBRAER PREV, atendendo ao previsto no Regulamento do Empréstimo Pessoal EMBRAER PREV (“Regulamento”):</p>
    <ul style='list-style-type:none'>
        <li style='text-align:left'>
            <b>I.</b> taxa de administração do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV, definida pela Diretoria Executiva da EMBRAER PREV e divulgada no Portal da EMBRAER PREV, calculada sobre o montante concedido, a qual se destina ao pagamento de despesas com administração e operação das carteiras de empréstimos;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>II.</b> tributos previstos em lei;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>III.</b> eventuais saldos devedores de empréstimo do Mutuário perante a EMBRAER PREV fundamentados em contratos anteriores, atualizados até a data da concessão.
        </li>
    </ul>

    <p>
        <b>Parágrafo Único.</b> - O Mutuário se compromete a não adquirir, perante outras instituições, obrigações capazes de influir no limite máximo consignável permitido legalmente e previsto no Regulamento do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 4ª</b> - O Mutuário concede expressa autorização à EMBRAER PREV e/ou à Patrocinadora, em caráter irrevogável e irretratável, a promoverem o desconto mensal das parcelas ora contratadas na parte consignável de sua remuneração ou benefício conforme o caso, preterindo qualquer outro contrato formalizado pelo Mutuário com data posterior à deste Contrato.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Único</b> - Mesmo com a autorização concedida na Cláusula 4ª, acima, o Mutuário permanece como único responsável pelo pagamento do empréstimo e, caso a respectiva Patrocinadora ou a EMBRAER PREV não proceda os descontos mensais, obriga-se o Mutuário a efetuar os pagamentos das prestações mensais diretamente à EMBRAER PREV, mediante solicitação de emissão de boleto bancário em favor dessa, com vencimento para o dia 15 (quinze) após a data que deveria ser realizado o desconto na folha de pagamento da Patrocinadora ou de benefício da EMBRAER PREV, conforme o caso, ou então através de outro meio de pagamento designado pela EMBRAER PREV, com o mesmo prazo de vencimento, sob pena de incorrer nos encargos de mora da Cláusula 5ª.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 5ª</b> - O atraso no pagamento de qualquer parcela por parte do Mutuário fará incidir juros de mora de 1% (um por cento) ao mês e multa de 2% (dois por cento) sobre o valor devido e em atraso, bem como correção monetária pelo INPC, ou outro índice que venha a substituí-lo.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 6ª.</b> Ocorrerá o vencimento antecipado da dívida, considerando-se o contrato de mútuo resolvido de pleno direito, nos casos em que ocorrer, isolada ou cumulativamente:
    </p>
    <ul style='list-style-type:none'>
        <li style='text-align:left'>
            <b>I.</b> Cessação do vínculo empregatício do Participante Ativo com o respectivo Patrocinador, independentemente de mora no pagamento das prestações mensais do Contrato;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>II.</b> Solicitação de cancelamento da inscrição junto à EMBRAER PREV, independentemente de mora no pagamento das prestações mensais do Contrato;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>III.</b> Requerimento do Participante e Concessão de Aposentadoria por invalidez, independentemente de mora no pagamento das prestações mensais do Contrato;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>IV.</b> Transferência do Participante Ativo para empresa não Patrocinadora do Plano administrado pela EMBRAER PREV, independentemente de mora no pagamento das prestações mensais do Contrato;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>V.</b> Suspensão do Contrato de Trabalho do Participante Ativo junto ao Patrocinador, inviabilizando as consignações dos descontos mensais das prestações;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>VI.</b> Atraso no pagamento de 3 (três) parcelas do contrato, sejam elas consecutivas ou não. Serão considerados como atraso os pagamentos ou descontos parciais;
        </li>

        <li style='text-align:left'>
            <b>VII.</b> o cancelamento da inscrição no Plano Embraer Prev pelo Participante Ativo;
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>VIII.</b> o falecimento do Participante Ativo ou Assistido; ou
        </li>
        <li style='text-align:left'>
            <b>IX.</b> caso o Assistido exerça a faculdade que lhe confere o art. 34, §3º, do Regulamento do Plano, optando pela redução do percentual (art. 34, I) ou do prazo (art. 34, II) de recebimento de seu benefício.
        </li>
    </ul>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 7ª.</b> O Mutuário concede expressa autorização à EMBRAER PREV e/ou à Patrocinadora, em caráter irrevogável e irretratável, a promoverem a amortização e o pagamento das prestações do empréstimo que se encontrem vencidas, utilizando-se das seguintes garantias ora concedidas pelo Mutuário: (i) 30% das verbas rescisórias decorrentes de extinção do vínculo empregatício com a Patrocinadora; (ii) Reserva Individual de Poupança; (iii) Recursos Portados de Entidades Abertas de Previdência Complementar para a EMBRAER PREV; (iv) Parte da Reserva Patronal de Poupança, conforme art. 13, inciso II do Regulamento do Plano Embraer Prev e, no caso de Assistido, (v) saldo da Conta Identificada de Benefício - CIB; sem prejuízo de promoverem a retenção e compensação de quaisquer outros créditos que porventura possua o Mutuário(a) em face da EMBRAER PREV, seja em virtude deste contrato ou de outro.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 8ª</b> - Ocorrido o vencimento antecipado do Contrato de Empréstimo, a EMBRAER PREV realizará a cobrança integral do valor do Contrato firmado, acrescido dos juros de mora e atualização monetária, por meio de boleto bancário acompanhado de carta-notificação, com vencimento no último dia do mês subsequente à data do evento que der causa ao vencimento antecipado.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Primeiro</b> - Transcorrido o prazo determinado no artigo acima, sem que o mutuário tenha efetuado a quitação do boleto bancário da dívida integral, a EMBRAER PREV irá utilizar as garantias previstas na Cláusula 7ª, mediante gravame das reservas (em caso de inadimplemento sem ruptura do vínculo empregacional do Participante – mutuário - com o Patrocinador) ou atingimento direto das reservas (em caso de inadimplemento com ruptura), com o objetivo de saldar o valor apurado da dívida, decorrente do vencimento antecipado do Contrato.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Segundo</b> - Ocorrido o vencimento antecipado da dívida de Empréstimo, não sendo possível o atingimento direto das garantias determinadas neste Regulamento, em face da manutenção de vínculo empregatício do Participante – mutuário - com o respectivo Patrocinador, será facultado à EMBRAER PREV proceder à constituição de gravame nas reservas de garantias e a suspensão do Contrato de Empréstimo inadimplido, até que as reservas se tornem disponíveis pela ruptura do vínculo empregacional, quando da opção pelo resgate, portabilidade ou início do gozo do benefício, visando a efetivação da quitação do saldo devedor.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Terceiro</b> - Ocorrido o vencimento antecipado da dívida de Empréstimo, não sendo possível o atingimento direto das garantias determinadas neste Contrato,  em face da manutenção do Plano pelo Mutuário optante pelo BPD ou Autopatrocínio, bem como da manutenção do vínculo empregatício com a Patrocinadora pelo Mutuário em gozo de aposentadoria por invalidez, será facultado à EMBRAER PREV proceder à constituição de gravame nas reservas de garantias e a suspensão do Contrato de Empréstimo inadimplido, até que as reservas se tornem disponíveis por meio do cancelamento do Plano pelo Mutuário que era optante pelo BPD ou pelo Autopatrocinio ou pela entrada em gozo de benefício de aposentadoria de renda mensal, visando a efetivação da quitação do saldo devedor.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 9ª</b> - Ocorrendo a suspensão do Contrato de Empréstimo mediante gravame, na forma da disposição do artigo anterior, os valores devidos pelo Mutuário e levados a gravame em suas reservas serão corrigidos pela rentabilidade da cota do perfil de investimento ao qual o Mutuário esteja vinculado, até que seja possível a sua efetiva quitação.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 10</b> - Nos casos descritos na Cláusula 8ª, quando ocorrer a disponibilidade das garantias do Mutuário, os valores gravados nas garantias serão transferidos à EMBRAER PREV, sendo extinto o Contrato de Empréstimo celebrado entre o Mutuário e a EMBRAER PREV.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 11</b> - Qualquer situação que importe em inadimplemento do Mutuário por período igual ou superior a 30 (trinta) dias legitimará a EMBRAER PREV a adotar as medidas administrativas e/ou judiciais cabíveis, inclusive com negativação do nome do Participante Ativo ou Assistido junto aos órgãos de proteção ao crédito, caso assim entendam os órgãos de deliberação superior.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 12</b> - O Mutuário que, por algum motivo, atrasar o pagamento de qualquer parcela do Empréstimo será considerado inadimplente, incidindo sobre o valor devido juros de mora de 1% (um por cento) ao mês, multa de 2% (dois por cento) e correção monetária pelo INPC ou outro índice que o venha substituir expressamente.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Único</b> - No caso de necessidade de se recorrer ao Poder Judiciário para o recebimento do débito, as custas processuais, honorários advocatícios, à base de 20% (vinte por cento), e demais despesas serão de responsabilidade exclusiva do Mutuário.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 13</b> - O saldo devedor do empréstimo poderá ser quitado ou amortizado antecipadamente, sendo cobrados juros proporcionalmente, demais acréscimos e atualização monetária pro rata die sobre este saldo até a data do respectivo pagamento, bem como repactuado, a critério exclusivo da EMBRAER PREV, com a devida novação das obrigações.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 14</b> - Este Contrato poderá ser refinanciado, a critério exclusivo da EMBRAER PREV, após paga a primeira parcela contratada, ou nos casos de suspensão do Contrato previstos na Cláusula 15 deste Contrato, sem prejuízo dos demais requisitos previstos no Regulamento do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Primeiro</b> - As solicitações de refinanciamento deverão ser realizadas por meio do Portal EMBRAER PREV, conforme procedimento definido no Capítulo IV do Regulamento do Programa de Empréstimo Pessoal EMBRAER PREV.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Segundo</b> - Conforme calendário de Folha de Benefícios da EMBRAER PREV ou Folha de Pagamento da Patrocinadora, na eventualidade de já ter ocorrido o encerramento de suas movimentações, com o encaminhamento de parcela de empréstimo para desconto no benefício ou salário, essa parcela não poderá ser objeto de refinanciamento pelo Mutuário, devendo ser quitada conforme o desconto já programado.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 15</b> - O Contrato ficará suspenso, por qualquer motivo, em caso de suspensão do contrato de trabalho do Mutuário com a respectiva Patrocinadora, por todo o período em que se der esta suspensão, até que volte ao trabalho, hipótese em que o empréstimo deverá ser recalculado automaticamente, ou que se cesse o vínculo empregatício.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 16</b> - O Mutuário se declara ciente do teor integral do Regulamento do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV disponibilizado no Portal da EMBRAER PREV, o qual segue anexo a este Contrato e, em todos os seus termos, faz parte do presente instrumento.
    </p>
    <p>
        <b>Parágrafo Único.</b> Em caso de divergência entre as informações presentes no Regulamento do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV e as disposições deste Contrato, prevalecerão as constantes no Regulamento do Programa de Empréstimo EMBRAER PREV.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 17</b> - Fica expressamente convencionado que não constituirá novação, remissão ou transação a tolerância com relação ao exercício de qualquer poder, direito, recurso ou faculdade assegurados por lei ou por este instrumento e seus anexos, nem a eventual tolerância com relação ao atraso no cumprimento de quaisquer das obrigações ora estipuladas, fato que não impedirá que quaisquer das partes, a seu exclusivo critério, venha a exercê-los a qualquer momento.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 18</b> - Se uma ou mais disposições do presente Contrato for considerada nula ou ineficaz, isso não induzirá à nulidade ou ineficácia deste Contrato, permanecendo em vigor as demais cláusulas e condições.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 19</b> - As obrigações decorrentes deste Contrato obrigam também os herdeiros e sucessores das partes contratantes.
    </p>

    <p>
        <b>CLÁUSULA 20</b> - Fica desde já estabelecido entre as partes que a EMBRAER PREV poderá, a seu critério e conveniência, a qualquer tempo, ceder, transferir, caucionar ou dar em penhor os direitos de crédito oriundos deste contrato e seus anexos.
    </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 21</b> - O Mutuário obriga-se a manter seus dados pessoais e endereço de correspondência atualizados junto à EMBRAER PREV, sendo que, inexistindo tal atualização, serão considerados como recebidos, para todos os efeitos legais, os avisos, cartas, comunicações e outras correspondências envidas por meio eletrônico e/ou impresso para o último endereço cadastrado junto à EMBRAER PREV.
        </p>
    <p>
        <b>CLÁUSULA 22</b> - Fica garantido à EMBRAER PREV o direito de regresso contra o Mutuário, na hipótese de vir a arcar com o pagamento de quaisquer valores em decorrência, direta ou indiretamente, de atos omissivos ou comissivos do próprio Mutuário, de qualquer natureza (social, fiscal, civil, penal, etc.), ainda que realizados por intermédio de prepostos, empregados ou prestadores de serviços deste último.
    </p>
    <p>
        <b> CLÁUSULA 23 </b>- Para dirimir quaisquer questões decorrentes da execução deste Contrato fica eleito o foro da Comarca de São José dos Campos, renunciando-se expressamente a qualquer outro, por mais privilegiado que seja.
    </p>
    <P><b>CLÁUSULA 24</b> - A manifestação de vontade do Mutuário ao marcar opções como “aceito” e “concordo” no meio digital, ou seja, por meio da Solicitação de Empréstimo Pessoal em sua área restrita no portal de internet da EMBRAER PREV, é suficiente para vincular a sua vontade e sujeitá-lo aos termos deste Contrato, do Regulamento do Programa de Empréstimo Pessoal EMBRAER PREV, vigente à época da Solicitação e da marcação dessas opções, e aos termos da referida Solicitação, possuindo a mesma validade de uma ordem escrita equivalente.
    </p>
              ]]>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinal">
              <texto>
                Para finalizar sua solicitação de empréstimo acesse o portal https://www.embraerprev.com.br/, imprima, assine e envie o contrato para a avaliação da EMBRAER PREV.
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalSucesso">
              <texto>
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalNormal">
              <texto>
                <![CDATA[
                <p>Sua solicitação de Empréstimo Pessoal Consignado foi gerada com sucesso e seu contrato foi encaminhado eletronicamente para a EMBRAER PREV e já está em avaliação. Por isso, <i>você não precisará imprimir, assinar e entregar o contrato</i>. Após análise e aprovação pela EMBRAER PREV, o valor líquido solicitado será creditado em sua conta corrente bancária.</p>

                ]]>
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalTransDivida">
              <texto>
                <![CDATA[
                <p>Sua solicitação de Empréstimo Pessoal Consignado foi gerada com sucesso e seu contrato foi encaminhado eletronicamente para a EMBRAER PREV, e já está em avaliação. Por isso, <i>você não precisará imprimir, assinar e entregar o contrato</i>. </p>
<p>Para confirmação de seu processo, favor procurar a unidade de atendimento da EMBRAER PREV mais próxima e apresentar cópia do contrato e ficha financeira do empréstimo consignado com a instituição de origem. Após análise e aprovação pela EMBRAER PREV, o valor líquido solicitado será creditado em sua conta corrente bancária.</p>
                ]]>
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoDadosBancarios">
              <texto>
                Para alteração de dados bancários acesse o Portal https://www.embraerprev.com.br/. </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoConfirmarDadosBancarios">
              <texto>
                Confirmo que os dados bancários abaixo estão corretos e que o crédito do empréstimo poderá ser efetuado nesta conta corrente.
              </texto>
            </mensagem>
            
          </mensagens>
        </modulo>
		    <modulo id="Permissao">
		  <mensagens>
			<mensagem id="EscondeSaldo">
			  S
			</mensagem>
      </mensagens>
      </modulo>
        <modulo id="EHRO-MESSAGE">
            <mensagens>
              <mensagem id="M286">
                Sua situação não permite concessão de empréstimo.
              </mensagem>
              <mensagem id="M288">
                Você não possui o tempo de vínculo ao plano exigido
              </mensagem>
              <mensagem id="M457">
                Não foi possível efetuar a simulação, pois o contrato quitado não atingiu a carência mínima
              </mensagem>
              <mensagem id="M289">
                Você não possui a idade mínima exigida
              </mensagem>
              <mensagem id="M363">
                <![CDATA[<b>Você já possui um contrato pendente de aprovação!</b> <br> Para realizar uma nova simulação aguarde a finalização desse processo.]]>
              </mensagem>
              <mensagem id="M470">
                Você não é elegível, pois existe um contrato ativo com a mesma data de crédito disponível para simulação.
              </mensagem>
              <mensagem id="M290">
                Você possui empréstimos em andamento
              </mensagem>
              <mensagem id="M360">
                Você não efetuou pagamento minimo do contrato ativo
              </mensagem>
              <mensagem id="M406">
                Sua contribuição é inferior ao percentual permitido
              </mensagem>
              <mensagem id="M484">
                Simulação e Contratação de Empréstimo Pessoal suspensas temporariamente!
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M291">
                O período de solicitação de empréstimo está finalizado. Por favor, aguarde as próximas datas disponíveis.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M304">
                Excedeu a quantidade de contratos ativos. Operação não permitida. Selecione um contrato ativo para quitação.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M319">
                Limite máximo de empréstimo não é elegivel para um novo empréstimo.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M320">
                Limite máximo de parcela não é elegivel para um novo empréstimo.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M363">
                Participante possui contrato pendente de aprovação, não será possível solicitar um novo empréstimo antes de finalizar o fluxo do contrato anterior.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M468">
                Indice de Correção Monetária não cadastrado para a referência.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M469">
                Participante não é elegível a empréstimo, pois a data da quitação da última parcela deverá ser até 24 meses antes da elegibilidade para aposentadoria pelo plano.
              </mensagem>
              <mensagem id="EHRO-M482">
                Periodo de carência superior ao limite máximo permitido.
              </mensagem>

            </mensagens>
          </modulo>
	  </modulos>
    </produto>
    <produto id="18">
      <modulos>
        <modulo id="Permissao">
          <mensagens>
            <mensagem id="EscondeSaldo">
              S
            </mensagem>
          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
    <produto id="33">
      <modulos>
        <modulo id="Cadastro">
          <mensagens>
            <mensagem id="MsgCadastro">
              <![CDATA[ 
                <div class="alert alert-info">
                    <p>Para alterar seus dados cadastrais, acesse o MyHR
                </p></div>
              ]]>
            </mensagem>
          </mensagens>
        </modulo>
        <modulo id="FaleConosco">
          <mensagens>
            <mensagem id="MsgFaleConosco">
              <!--<![CDATA[ 
                <div class="alert alert-info center">
                  <a href="https://www.portal-hro.com.br/portal/site/prevpepsico/EducacaoFinanceira.aspx" target="_blank"><img src="https://www.portal-hro.com.br/ws/img/33/sabermais.jpg" title="Saber + Prev" /></a>    
                </div>
              ]]>-->
            </mensagem>
          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
    
    <produto id="61">
      <modulos>
        <modulo id="Emprestimo">
          <mensagens>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinal">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalSucesso">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoDadosBancarios">
              <texto>

              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="ExibeContrato">N</mensagem>
            <mensagem id="Contrato"></mensagem>
            
          </mensagens>
        </modulo>
        <modulo id="EHRO-MESSAGE">
          <mensagens>
            <mensagem id="M286">
              Sua situação não permite concessão de empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="M288">
              Você não possui o tempo de vínculo ao plano exigido
            </mensagem>
            <mensagem id="M457">
              Não foi possível efetuar a simulação, pois o contrato quitado não atingiu a carência mínima
            </mensagem>
            <mensagem id="M289">
              Você não possui a idade mínima exigida
            </mensagem>
            <mensagem id="M363">
              <![CDATA[<b>Você já possui um contrato pendente de aprovação!</b> <br> Para realizar uma nova simulação aguarde a finalização desse processo.]]>
            </mensagem>
            <mensagem id="M470">
              Você não é elegível, pois existe um contrato ativo com a mesma data de crédito disponível para simulação.
            </mensagem>
            <mensagem id="M290">
              Você possui empréstimos em andamento
            </mensagem>
            <mensagem id="M360">
              Você não efetuou pagamento minimo do contrato ativo
            </mensagem>
            <mensagem id="M406">
              Sua contribuição é inferior ao percentual permitido
            </mensagem>
            <mensagem id="M484">
              Simulação e Contratação de Empréstimo Pessoal suspensas temporariamente!
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M291">
              O período de solicitação de empréstimo está finalizado. Por favor, aguarde as próximas datas disponíveis.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M304">
              Excedeu a quantidade de contratos ativos. Operação não permitida. Selecione um contrato ativo para quitação.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M319">
              Limite máximo de empréstimo não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M320">
              Limite máximo de parcela não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M468">
              Indice de Correção Monetária não cadastrado para a referência.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M469">
              Participante não é elegível a empréstimo, pois a data da quitação da última parcela deverá ser até 24 meses antes da elegibilidade para aposentadoria pelo plano.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M482">
              Periodo de carência superior ao limite máximo permitido.
            </mensagem>

          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
    <produto id="62">
      <modulos>
        <modulo id="Emprestimo">
          <mensagens>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinal">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoFinalSucesso">
              <texto>
                
              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="MsgEmprestimoDadosBancarios">
              <texto>

              </texto>
            </mensagem>
            <mensagem id="ExibeContrato">N</mensagem>
            <mensagem id="Contrato"></mensagem>
            
          </mensagens>
        </modulo>
        <modulo id="EHRO-MESSAGE">
          <mensagens>
            <mensagem id="M286">
              Sua situação não permite concessão de empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="M288">
              Você não possui o tempo de vínculo ao plano exigido
            </mensagem>
            <mensagem id="M457">
              Não foi possível efetuar a simulação, pois o contrato quitado não atingiu a carência mínima
            </mensagem>
            <mensagem id="M289">
              Você não possui a idade mínima exigida
            </mensagem>
            <mensagem id="M363">
              <![CDATA[<b>Você já possui um contrato pendente de aprovação!</b> <br> Para realizar uma nova simulação aguarde a finalização desse processo.]]>
            </mensagem>
            <mensagem id="M470">
              Você não é elegível, pois existe um contrato ativo com a mesma data de crédito disponível para simulação.
            </mensagem>
            <mensagem id="M290">
              Você possui empréstimos em andamento
            </mensagem>
            <mensagem id="M360">
              Você não efetuou pagamento minimo do contrato ativo
            </mensagem>
            <mensagem id="M406">
              Sua contribuição é inferior ao percentual permitido
            </mensagem>
            <mensagem id="M484">
              Simulação e Contratação de Empréstimo Pessoal suspensas temporariamente!
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M291">
              O período de solicitação de empréstimo está finalizado. Por favor, aguarde as próximas datas disponíveis.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M304">
              Excedeu a quantidade de contratos ativos. Operação não permitida. Selecione um contrato ativo para quitação.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M319">
              Limite máximo de empréstimo não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M320">
              Limite máximo de parcela não é elegivel para um novo empréstimo.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M468">
              Indice de Correção Monetária não cadastrado para a referência.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M469">
              Participante não é elegível a empréstimo, pois a data da quitação da última parcela deverá ser até 24 meses antes da elegibilidade para aposentadoria pelo plano.
            </mensagem>
            <mensagem id="EHRO-M482">
              Periodo de carência superior ao limite máximo permitido.
            </mensagem>

          </mensagens>
        </modulo>
      </modulos>
    </produto>
  </produtos>
</mobile>
